{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6952492'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-02-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명절요리쇠고기육전"
    },
    "text": "ご飯のパワーは国力で、私たちが用意した料理は肉チヂミです。 この料理はチヂミの一種で、薄切り肉に小麦粉と卵の衣をつけた料理です。 肉チヂミは黄海道由来の料理でしたが、現在は主に全羅南道地域でよく食べています。 中でも牛肉肉チヂミはチャレサンやチェササンに欠かせない名節料理として知られています。 それで今日は名節を迎えて牛肉肉チヂミを作ってみる予定です。 調理時間は30分以内に減らすことができ、準備すべき材料は牛胸肉、清酒、下味用、白胡椒、卵、もち米粉、キャノーラ油です。 肉を準備するときは、清酒を振りかけた後、キッチンタオルで血を拭き取り、肉を叩いて薄くします。 その後、味塩と白胡椒で下味をつけ、もち米粉を肉にまんべんなくつけます。 もち米粉がたくさんついた場合はふるい落としてあげなければならず、もち米粉がなければ小麦粉に代えることができます。 卵はほぐしてふるいにかけ、肉にまんべんなくつけます。 フライパンに油を入れ、中火で肉チヂミを焼きます。 血が出る時にひっくり返さなければなりません。 肉チヂミが黒くならないようにフライパンを拭かなければならず、このように完成した肉チヂミは油を一度抜かなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "肉チヂミの由来はどこですか？",
            "answer": "肉チヂミは黄海道由来の料理です。"
        },
        {
            "question": "現在、肉チヂミはどの地域でよく食べられていますか？",
            "answer": "現在は主に全羅南道地域でよく食べられています。"
        },
        {
            "question": "牛肉肉チヂミはどんな名節料理として知られていますか？",
            "answer": "牛肉肉チヂミはチャレサンやチェササンに欠かせない名節料理として知られています。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "肉チヂミの調理時間は30分以内に減らすことができます。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミの準備に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "肉チヂミを作るために必要な材料は牛胸肉、清酒、下味用、白胡椒、卵、もち米粉、キャノーラ油です。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミを作る時、肉の準備はどうすればいいですか？",
            "answer": "肉を準備するときは、清酒を振りかけた後、キッチンタオルで血を拭き取り、肉を叩いて薄くします。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミにはどんな下味をつけるのですか？",
            "answer": "肉チヂミには味塩と白胡椒で下味をつけます。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミの衣には何を使いますか？",
            "answer": "肉チヂミの衣にはもち米粉を使います。もち米粉がなければ小麦粉に代えることもできます。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミを焼く際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "肉チヂミを焼く際には血が出る時にひっくり返さなければなりません。フライパンを拭かずに焼くと黒くなるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "肉チヂミの完成後、どうすればいいですか？",
            "answer": "完成した肉チヂミは油を一度抜いていただきます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 404
    }
}